政府：明黑鳩你 咁點？

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

警犬：唔滿意搵足總（監警會）投訴囉

球證旁證足協足總全部都係我地嘅人🚬